【把移民趕出美國】川普：一些移民是畜牲

把移民趕出美國 川普：一些移民是畜牲

發稿時間：2018/05/17 08:55 最新更新：2018/05/17 08:55

（中央社華盛頓16日綜合外電報導）美國總統川普（Donald Trump）今天討論邊界築牆和執法時，形容一些移民是「畜牲」。

法新社報導，川普告訴造訪白宮的加利福尼亞州共和黨人說：「有人進到國內，或試圖進入，我們要把這些人趕出這個國家。」

「你不會相信這些人有多糟糕，他們不是人，他們是畜牲，我們要把他們趕出這個國家。」

川普在討論移民和執法、也就是所謂移民「庇護城市」和拉丁美洲街頭幫派MS-13後，發表這番言論。

川普經常以「惡毒」和「殺手」來形容MS13成員。他們是源自美國的幫派，但大多為薩爾瓦多裔。川普經常將移民與這個幫派混為一談。

川普這番最新言論，隨即招致民主黨人批評。

科羅拉多州國會議員波利斯（Jared Polis）說：「移民是人。不是畜牲，不是罪犯，不是毒販，不是強暴犯。他們是人。」

加州州長布朗（Jerry Brown）說：「川普在移民問題上說謊，在犯罪問題上說謊，在有關加州法律上說謊。」（譯者：葉俐緯/核稿：盧映孜）1070517

川普：一些移民是畜牲

香港 : 全部移民不是畜牲，蝻同蝗都係昆蟲

衰過畜牲
畜牧都唔係偷呃搶騙啦

Trump says some unauthorized immigrants 'aren't people' but 'animals' who will be rapidly kicked out of the US

鄰國人連畜牲都不如

ms13：多謝美國既朋友

美國得一些移民係畜生，香港全部新移民都係畜生

香港人：一些支那新移民是畜生

佢其實係講非法移民
Illegal immigrants

美國班左膠唔係咁睇
偷渡既俾人趕走, 都會講到係政府仆街咁

侵侵收留我 我會效忠美國對抗支那

unauthorized immigrants係咪真係咁難明？ 睇唔明咩？